# Bienvenidos

Bienvenido a mi repositorio personal. 
En este, publicaré todo tipo de scripts y documentos de ayuda que me han servidor para el proceso de certificacion del OSCP.


![Comenzamos](main.jpg)

Codigo Python

